傳銷？有圖有真相。

成日post埋d 美顏產品，又臉機又果汁，如果你睇到依個post唔該收手，咪撚害人。

在口腔內被吸收